Задание

Внеси правки в предоставленный код с применением mutex так, чтобы не было race condition, concurrent map writes.

Критерии оценивания:

    Файл задания присутствует в репозитории.

    Программа работает без паники.
